你仲有無跟蹤我？

可唔可以留個comment話我知？

無

聽日去旅行玩得開心d～

唔係問你

瞓教88

你要我說多難堪 我根本不想分開
為什麼還要我用微笑來帶過
我沒有這種天份 包容你也接受他
不用擔心的太多 我會一直好好過
你已經遠遠離開 我也會慢慢走開
為什麼我連分開都遷就著你
我真的沒有天份 安靜的沒這麼快
我會學著放棄你 是因為我太愛你

24/7

有 你最好同我醒定d

追蹤先岩

我話你知

有

鍾意訓就訓啦